# Artificial Intelligence

- Astea sunt laboratoarele
- [Astea](./Materials) sunt materiale de la prof
- [Astea](./Z_IA_others) sunt materiale primite de la colegi mai mari
- [Astea](./Intrebari_IA) sunt intrebari de la examenul online
